黃敏力請你入一入黎

唔推到你條弱智仔等各大院校認識你
我就唔讀會計
日日連登見啦7頭
你可以出返去喇

好亂呀
黃敏力定黃敏之啊！

黃敏之 我屌你老母

Maxwell 仔負皮？

樓上2位唔好再狙擊我

本英雄支持audit囝

stop

CUHKBanter （黃敏力）
唔知你係你同學面前係咪都係話自己讀medic

黃敏之我屌你老母

估唔到會計籽一世英名
竟然衰喺死敵俾人起底之後自己柒咗

笑

起碼都連圖post la...

無圖點知乜水牙清

牙你老母

maxwell wong (cuhkbanter) 我屌你老母

請尊重, 謝謝

幾時退出啊
弱智仔
食藥都F